{
  "NewItemsAddEquipments": {
    "Level 1 talisman": "1级符咒",
    "Level 2 talisman": "2级符咒",
    "Level 3 talisman": "3级符咒",
    "Level 4 talisman": "4级符咒",
    "Level 5 talisman": "5级符咒",
    "Level 6 talisman": "6级符咒",
    "Level 7 talisman": "7级符咒",
    "Level 8 talisman": "8级符咒",
    "Level 9 talisman": "9级符咒",
    "Level 10 talisman": "10级符咒",
    "Level 11 talisman": "11级符咒",
    "Level 12 talisman": "12级符咒",
    "Level 13 talisman": "13级符咒",
    "Level 14 talisman": "14级符咒",
    "Level 15 talisman": "15级符咒",
    "Level 16 talisman": "16级符咒",
    "Level 17 talisman": "17级符咒",
    "Level 18 talisman": "18级符咒",
    "Level 19 talisman": "19级符咒",
    "Level 20 talisman": "20级符咒",
    "Level 21 talisman": "21级符咒",
    "Level 22 talisman": "22级符咒",
    "Level 23 talisman": "23级符咒",
    "Level 24 talisman": "24级符咒",
    "54ShouQiang": "54式手枪",
    "56BuQiang": "56式步枪",
    "64ShouQiang": "64式手枪",
    "81BuQiang": "81式步枪",
    "92ShouQiang": "92式手枪",
    "95BuQiang": "95式步枪",
    "97BuQiang": "97式步枪",
    "AK47BuQiang": "AK-47步枪",
    "CSLR3JuJiBuQiang": "CS/LR3式狙击步枪",
    "CSLR4JuJiBuQiang": "CS/LR4式狙击步枪",
    "JingGangBang": "精钢棒",
    "JingGangBian": "精钢鞭",
    "JingGangCha": "精钢叉",
    "JingGangChui": "精钢锤",
    "JingGangDao": "精钢刀",
    "JingGangFu": "精钢斧",
    "JingGangGou": "精钢钩",
    "JingGangGuai": "精钢拐",
    "JingGangGun": "精钢棍",
    "JingGangJi": "精钢戟",
    "JingGangJian": "精钢剑",
    "JingGangJian1": "精钢锏",
    "JingGangLiuXingChui": "精钢流星锤",
    "JingGangQiang": "精钢枪",
    "JingGangTang": "精钢镋",
    "JingGangYue": "精钢钺",
    "JingGangZhua": "精钢抓",
    "JingTieBang": "精铁棒",
    "JingTieBian": "精铁鞭",
    "JingTieCha": "精铁叉",
    "JingTieChui": "精铁锤",
    "JingTieDao": "精铁刀",
    "JingTieFu": "精铁斧",
    "JingTieGou": "精铁钩",
    "JingTieGuai": "精铁拐",
    "JingTieGun": "精铁棍",
    "JingTieJi": "精铁戟",
    "JingTieJian": "精铁剑",
    "JingTieJian1": "精铁锏",
    "JingTieLiuXingChui": "精铁流星锤",
    "JingTieQiang": "精铁枪",
    "JingTieTang": "精铁镋",
    "JingTieYue": "精铁钺",
    "JingTieZhua": "精铁抓",
    "M16BuQiang": "M16步枪",
    "M24JuJiBuQiang": "M24狙击步枪",
    "M4BuQiang": "M4步枪",
    "M95JuJiBuQiang": "M95狙击步枪",
    "M99JuJiBuQiang": "M99狙击步枪",
    "QBU10JuJiBuQiang": "QBU10式狙击步枪",
    "QBU88JuJiBuQiang": "QBU88式狙击步枪",
    "QingTongGe": "青铜戈",
    "QingTongJian": "青铜剑",
    "QingTongMao": "青铜矛",
    "QingTongYue": "青铜钺",
    "ShiFu": "石斧",
    "ShiLian": "石镰",
    "TieBang": "铁棒",
    "TieBian": "铁鞭",
    "TieCha": "铁叉",
    "TieChui": "铁锤",
    "TieDao": "铁刀",
    "TieFu": "铁斧",
    "TieGou": "铁钩",
    "TieGuai": "铁拐",
    "TieGun": "铁棍",
    "TieJi": "铁戟",
    "TieJian": "铁剑",
    "TieJian1": "铁锏",
    "TieLiuXingChui": "铁流星锤",
    "TieQiang": "铁枪",
    "TieTang": "铁镋",
    "TieYue": "铁钺",
    "TieZhua": "铁抓"
  }
}